部iphone唔知有咩apps好食data

平時都唔會爆，上個月爆左，好似今個月咁，我睇返iphone setting個data個度，佢寫我用左六百幾mb，咁我又再睇睇個my data mgr，佢寫1.3GB，我上Smartone睇，佢都係話我用左1.3GB

我再睇data mgr個App Tracker，佢話我有個unidentified app用左好多，請問有咩方法可以揾返個個apps出黎？定我已經中左毒？

thanks bro

ig

ig唔用個apps都會用data?

出左街冇1個鍾已經用左16mb

咩年代 樓豬得1gb數據

7GB, sorry，因為我成日都出街，唔會留係屋企

你成日留係屋企？

有jb?
正常unidentified已經係del咗app所以先有個app嘅統計資料但無app名/icon

冇JB呀，個unidentified app仲keep住用data

留名 我近排都有呢個情況 2日用左1GB

係唔係開著左流動數據進行備份/更新Apps, 甚至同步相片/影片至iCloud

試下backup洗機restore

呢個應該係計系統服務

喺settings>data個app list度搵唔搵到嗰個未知app?
即係限佢只可拎wifi上網唔可以用data

好似真係IG, 我岩岩熄左佢個data限權，個個unidentified app真係停左

我揾唔到

Instagram?

10日7GB

我熄左ig個data，佢都好似照用wor，又唔似ig

巴打都係咁？

咁你呢個月裝左啲咩

屌我都係 6GB data未試過用爆 前日同我講就黎用曬 我仲以為我facetime唔記得開wifi

LIHKG

利申 之前出街狂上 結果半個月用哂6gb

點算